呢隻保皇狗打手日日話自己抗爭,關鍵時候就去大陸收錢做野

雨革一完就去大陸做野
一做就做四年
之後即刻來香港搞所謂抗爭？

img]

咩叫所謂抗爭呀五毛狗
唔通好似你發放失敗主義叫人移民呀？

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

所謂抗爭應該屌打你件垃圾鍵盤五毛
港獨聯做過嘅嘢:
反中聯辦書商
反150單程證
趕大嬸
捍衛學界民主牆
搵英國領事審視中英聯合聲明
搵美國領事審視hk human rights democracy act

真心多謝你同蔣介石兩隻五毛輪流狙擊港獨聯
你哋越屌越多人撐

唔好自慰啦你
有人撐你？
點解冇人係度幫你口？
解釋唔到？
因為只係識開分身負評囉